{
  "Dashboard": "대시보드",
  "Settings": "설정",
  "Close": "닫기",
  "Interface": "인터페이스",
  "Language": "언어",
  "Base Path": "기반 경로",
  "Download Path": "다운로드 경로",
  "Install Path": "설치 경로",
  "Activation Method": "활성 방법",
  "Install From File": "파일에서 설치",
  "Mod Name": "모드 이름",
  "Installation Time": "설치된 시간",
  "Discovered": "발견된 게임",
  "Not discovered": "발견되지 않음",
  "Manage": "관리",
  "About": "소프트웨어에 대하여",
  "More": "더 보기",
  "checking for update failed": "업데이트 확인 실패",
  "Error": "오류",
  "Move": "이동",
  "Supported Tools:": "지원하는 도구:",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Enable": "활성화",
  "Profiles": "프로필",
  "Extensions": "확장 프로그램",
  "Add \"{{ name }}\" Profile": "\"{{ name }}\" 프로필 추가",
  "Edit": "수정",
  "Remove": "제거",
  "Make primary": "기본으로 설정",
  "Games": "게임",
  "Welcome": "환영",
  "Search Paths": "검색 경로",
  "Directories to search when looking for games.": "게임을 찾을 때 검색 할 디렉토리.",
  "Submit": "제출",
  "Hide": "숨기기",
  "Show / Hide hidden games": "숨긴 게임 보이기 / 숨기기",
  "Mods": "모드",
  "Login": "로그인",
  "API Key Validation": "API 키 확인",
  "Link Mods": "링크 모드",
  "Unlink Mods": "링크되지않은 모드",
  "Developer": "Entwickler",
  "Update": "업데이트",
  "Stable": "안정된 버전",
  "Beta": "베타",
  "Add": "추가",
  "Number of Mods enabled": "사용 가능한 모드 개수",
  "Search for games": "게임 검색",
  "Remove {{name}}": "{{name}} 제거",
  "Change {{name}} settings": "{{name}} 설정 변경",
  "Add new Tool": "새로운 도구 추가",
  "Launch {{name}}": "{{name}} 실행",
  "Start Game": "게임 시작",
  "Tools:": "도구:",
  "User Info": "사용자 정보",
  "Download": "다운로드",
  "Actions": "액션",
  "Version": "버전",
  "Filename": "파일 이름",
  "Progress": "진행 상황",
  "Download URL": "URL 다운로드",
  "Download NXM URL": "NXM-URL 다운로드",
  "Finished": "완료됨",
  "Inspect": "검사",
  "Install": "설치",
  "View Meta Data": "메타 데이터 보기",
  "Drop URL or File": "URL 또는 파일 놓기",
  "Factorio": "Factorio",
  "The Sims 3": "더 심즈 3",
  "The Sims 4": "더 심즈 4",
  "Skyrim": "스카이림",
  "Skyrim Special Edition": "스카이림 스페셜 에디션",
  "X-COM 2": "X-COM 2",
  "Associate with NXM URLs": "NXM URLs과 연결",
  "Fix nexusmods-links in Chrome (Only required for Chrome. Requires Chrome to be closed)": "Chrome에서 nexusmods-link 수정 (Chrome에만 필요하며 Chrome을 종료해야 함)",
  "Fix": "수정",
  "Apply": "적용",
  "Is Chrome running?": "크롬이 실행중인가요?",
  "Cancel": "취소",
  "Continue": "계속",
  "Chrome has to be closed, otherwise this fix has no effect.": "Chrome을 종료해야합니다. 그렇지 않으면이 수정 사항이 적용되지 않습니다.",
  "Nothing changed": "변경되지 않음",
  "No change was necessary": "변경 필요 없음",
  "Failed to fix NXM handling in Chrome": "Chrome에서 NXM 핸들링을 수정하지 못했습니다.",
  "Report": "신고",
  "Success": "성공",
  "Fix was applied": "수정 적용",
  "Categories": "카테고리",
  "Plugins": "플러그인",
  "Save Games": "저장된 게임",
  "Show downloads from other games": "다른 게임 다운로드 보기",
  "Savegame id": "저장된 게임 ID",
  "Creation Time": "만들어진 시간",
  "Delete": "삭제",
  "Browse": "찾아보기",
  "Meta server": "메타 데이터",
  "Servers to query for meta data.": 	"메타 데이터를 쿼리 할 서버입니다.",
  "Add a metaserver": "메타서버 추가",
  "{{count}} selected": "{{count}} 선택됨",
  "Do you really want to delete this mod?": "이 모드를 정말로 삭제 하시겠습니까?",
  "Do you really want to delete this mod?_plural": "Willst Du diese {{ count }} Mods wirklich löschen?",
  "Remove Mod": "모드 제거",
  "Remove Archive": "아카이브 제거",
  "Disable Dependent": "의존성 비활성화",
  "Confirm deletion": "삭제 확인",
  "Confirm": "확인",
  "Third-party libraries": "타사 라이브러리",
  "License": "라이선스",
  "Released under": "Released under",
  "External Changes": "외부 견병",
  "Mod files were changed outside Vortex. You can undo these changes now or apply them permanently.": "Mod 파일이 Vortex 외부에서 변경되었습니다. 이러한 변경 사항을 지금 취소하거나 영구 적용 할 수 있습니다.",
  "These files were modified": "이 파일들은 수정됨",
  "These files were replaced (or removed from the mod)": "이 파일들은 대체되었거나 모드에서 제거됨",
  "These files were deleted": "이 파일들은 삭제됨",
  "Cancel activation": "활성화 취고",
  "Confirm changes": "변경사항 확인",
  "Restore": "복원",
  "Category": "카테고리",
  "Endorsed": "추천",
  "Highlight": "강조",
  "Undecided": "미정",
  "Abstained": "기권",
  "Add Category": "카테고리 추가",
  "Expand All": "모두 확장",
  "Collapse All": "모두 축소",
  "Add Root Category": "루트 카테고리 추가",
  "Hide / Show empty categories": "비여있는 카테고리 숨기기 / 보이기",
  "Prev": "이전",
  "Next": "다음",
  "Rename Category": "카테고리 이름 변경",
  "Remove Category": "카테고리 삭제",
  "This profile has its own save games": "이 프로필에는 자체적인 저장된 게임이 존재함",
  "no": "아니오",
  "Clone": "복제",
  "yes": "예",
  "File Time": "파일 시간",
  "Game": "게임",
  "Managed": "모드 관리중인 게임",
  "Supported": "지원하는 게임",
  "Fallout 4": "폴아웃 4",
  "Fallout: New Vegas": "폴아웃: 뉴베가스",
  "Oblivion": "오블리비언",
  "Show/Hide": "보이기/숨기기",
  "Flags": "플래그",
  "Load Order": "로드 번호",
  "Mod Index": "모드 인덱스",
  "Name": "이름",
  "Native": "오리지널",
  "Loaded by the engine, can't be configured": "엔진에 의해로드되며 구성 할 수 없습니다.",
  "Reading Plugin Details": "플러그인 세부 정보 일기",
  "Master": "마스터",
  "Character name": "케릭터 이름",
  "Character level": "케릭터 레벨",
  "Ingame location": "게임속 위치",
  "No category": "카테고리 없음",
  "An error occurred endorsing a mod": "모드 승인에 오류가 발생했습니다.",
  "Error:": "오류:",
  "Game not found": "게임을 찾을 수 없음",
  "Game:": "게임:",
  "{{ count }} minute ago": "{{ count }} 분 전",
  "{{ count }} hour ago": "{{ count }} 시간 전",
  "{{ count }} day ago": "{{ count }} 일 전",
  "{{ count }} week ago": "{{ count }} 주 전",
  "{{ count }} month ago": "{{ count }} 달 전",
  "{{ count }} year ago": "{{ count }} 년 전",
  "{{ count }} minute ago_plural": "Vor {{ count }} Minuten",
  "{{ count }} hour ago_plural": "Vor {{ count }} Stunden",
  "{{ count }} day ago_plural": "Vor {{ count }} Tagen",
  "{{ count }} week ago_plural": "Vor {{ count }} Wochen",
  "{{ count }} month ago_plural": "Vor {{ count }} Monaten",
  "{{ count }} year ago_plural": "Vor {{ count }} Jahren",
  "Log out": "로그아웃",
  "Functions": "기능",
  "One or more files have been modified on disk since Vortex last deployed. You have to decide what happens with them.": "Vortex가 마지막으로 배포 된 이후 하나 이상의 파일이 디스크에서 수정되었습니다. 무슨 일이 일어나는지 결정해야합니다.",
  "Cancel deployment": "정렬 취소",
  "Save": "저장",
  "Dismiss": "버리기",
  "Do you want Vortex to handle download links on Nexus?": "Nexus에서 Vortex가 다운로드 링크를 처리하도록 하시겠습니까?",
  "Associate": "결합",
  "discovered": "발견됨",
  "search your disks": "디스크 검색",
  "enabled": "활성화됨",
  "Deployment": "정렬",
  "Data for this game will be stored in {{path}}\nOpen {{link}} to change.": "이 게임의 데이터는 {{path}} \n 변경 {{link}}에 저장됩니다.",
  "If games you have installed weren't {{discovered}}, Vortex can {{search}} for them. This can take some time. Currenty these directories will be searched: {{settings}}.": "설치 한 게임이 {{discovered}}되지 않은 경우, Vortex에서 해당 게임을 {{search}} 할 수 있습니다. 시간이 좀 걸릴 수 있습니다. 현재 디렉토리가 검색됩니다 : {{settings}}.",
  "Automatic deployment{{more}} is {{enabled}}. Open {{link}} to change.": "자동 정렬 {{more}}는 {{enabled}}되었습니다. 변경하려면 {{link}}을여십시오.",
  "Dependencies": "종속성",
  "Filter": "필터",
  "Check mods version": "모드 버전 확인",
  "Deploy Mods": "모드 배치",
  "Purge Mods": "퍼지 모드",
  "Documentation": "문서",
  "Minimize": "최소화",
  "Dirty": "더러운",
  "Drag to another connector to define load order rules.": "로드 순서 규칙을 정의하려면 다른 커넥터로 드래그하십시오.",
  "Drag to another plugin to set userlist rule": "사용자 목록 규칙을 설정하려면 다른 플러그인으로 드래그하십시오.",
  "Requires cleaning (LOOT)": "청소 필요 (LOOT)",
  "Advanced": "고급",
  "Enable advanced mode": "고급모드 활성",
  "Enable Profile management": "프로필 관리 활성",
  "Automation": "자동",
  "Deploy mods immediately when they get enabled": "모드가 활성화되면 즉시 정렬",
  "Deployment Method": "정렬 방법",
  "Parallel downloads": "병렬 다운로드",
  "List": "항목",
  "Small Icons": "작은 아이콘",
  "Browse...": "찾아보기...",
  "Add Game": "게임 추가",
  "This profile has its own game settings": "이 프로필에는 자체 게임 설정이 있습니다.",
  "Go Premium": "프리미엄 등록",
  "Uncapped downloads, no adverts": "속도제한 없음, 광고 없음",
  "Support Nexus Mods": "넥서스 모드 지원",
  "Member": "멤버",
  "See Profile": "프로필 보기",
  "Launch": "실행",
  "New Files": "새 파일",
  "Let's get you set up": "사용 준비 하기!",
  "Profile Management": "프로필 관리",
  "View Advanced Settings": "고급 설정 보기",
  "Handle Nexus Links": "핸들 넥서스 링크",
  "Recently Managed": "최근 관리",
  "You don't have any recently managed games": "최근에 관리한 게임이 없습니다.",
  "Latest News": "최근 소식",
  "Yes": "예",
  "No": "아니오",
  "Add Tool": "도구 추가",
  "New...": "새로 추가...",
  "{{ count }} active mod": "{{ count }} 개의 모드 활성됨",
  "{{ count }} active mod_plural": "{{ count }} aktive Mods",
  "Show hidden games": "숨긴 게임 보기",
  "Quickscan": "빠른 스캔",
  "Other Games": "기타 게임",
  "Mods Installed": "설치된 모드",
  "Drag to another profile to transfer settings": "설정을 보내려면 다른 프로필로 드래그하십시오.",
  "Nexus downloads are capped at 1MB/s - Go Premium for uncapped download speeds": "Nexus 다운로드 속도는 1Mb/s로 제한됩니다. - 속도제한 해체를 위해 프리미엄을 등록하세요.",
  "File Size": "파일 크기",
  "Equal": "같은",
  "Higher or Equal": "크거가 같음",
  "Less or Equal": "작거나 같음",
  "Toggle Columns": "열 토클",
  "Author": "제작자",
  "View All Downloads": "다운로드 모두 보기",
  "Customization": "사용자 정의",
  "Custom Window Titlebar": "Custom Window Titlebar",
  "In advanced mode Vortex will show a couple of features that will be useful to experienced users but would either be confusing to new users or could be used to break things if used incorrectly or accidentally. Hence they are disabled by default.": "고급 모드에서 Vortex는 숙련 된 사용자에게 유용 할 수 있지만 새로운 사용자에게 혼란 스럽거나 잘못되거나 실수로 사용되면 문제를 일으킬 수있는 몇 가지 기능을 보여줍니다. 따라서 기본적으로 비활성화되어 있습니다.",
  "When you install a mod through Vortex it is stored in a separate directory and has no immediate effect on the game. We call the process of actually placing the files into the game directory \"deployment\".\n\nBy default, deployment happens automatically after you enable/disable a mod.\nIf you want more control you can disable this automation and will then have to manually click a button to start the deployment.\n\nPlease note that parts of Vortex (i.e. the list of plugins for TES games) will only reflect the \"deployed\" state.": "Wenn Du mit Vortex eine Mod installierst, wird sie zunächst in einem separaten Verzeichnis gespeichert, ohne das Spiel zu verändern. Den Vorgang, bei dem die Mod in das Verzeichnis des Spiels platziert wird, nennt man \"Deployment\".\n\nStandardmäßig findet das Deployment statt, sobald Du eine Mod aktivierst oder deaktivierst.\nWenn Du mehr Einfluss darauf nehmen möchtest, kannst Du dies deaktivieren und das Deployment manuell auf Knopfdruck durchführen.\n\nBitte nimm zur Kenntnis, dass Bestandteile von Vortex(z.B. die Liste der Plugins für Elder Scrolls-Spiele) immer nur den Zustand nach dem Deployment anzeigen.",
  "Choose which widgets to show": "표시 할 위젯 선택",
  "Multi-User Mode": "다중 사용자 모드",
  "By default, every user account on your system has its own \"instance\" of Vortex with their own settings, mods, profiles and so on.\n\nIf you want to share these things between all users of your PC, you can toggle to \"Shared\" mode. In this mode all data will be stored in a global location and available to all users on this system.\n\nPlease note that this includes login credentials for Nexus Mods and other, potentially confidential, pieces of information you enter in Vortex.\n\nThis switch is not destructive. The data stored with your user account is not touched while you're in shared mode, so you can toggle back and forth.": "Standardmäßig speichert Vortex für jedes Benutzerkonto Daten wie Einstellungen, Mods, Profile etc. separat.\n\nWenn Du diese Daten für alle Benutzerkonten gemeinsam speichern möchtest, wähle \"Gemeinsame Daten\". Dadurch werden alle Daten in einem globalen Verzeichnis gespeichert und sind für jedes Benutzerkonto verfügbar.\n\nAchtung: zu diesen Daten gehören auch die Login-Informationen Deines Nexus-Accounts und andere Informationen, die Du in Vortex eingibst.\n\nWenn Du \"Gemeinsame Daten\" auswählst, hat das keinen Einfluss auf Deine separat gespeicherten Daten, sodass Du diese Einstellung verändern kannst.",
  "Shared": "공유",
  "Per-User": "단일 사용자",
  "You can choose to either receive automatic updates only after they went through some community testing (Stable) or to always get the newest features (Beta).": "Wähle \"Stabil\", wenn Du Updates erst erhalten möchtest, nachdem diese von der Community getestet worden sind, oder \"Beta\", wenn Du möglichst schnell neue Features willst.",
  "None": "없음",
  "Update Channel": "채널 업데이트",
  "Paths": "경로",
  "No deployment method available": "사용할 수있는 정렬 방법이 없습니다.",
  "A meta server provides additional information about mods, giving you more details and dependency information about them. By default you get this data from nexusmods.com but it's possible for others to set up their own servers and then you can add those here to use them.": "Ein Metaserver stellt zusätzliche Informationen zur Verfügung und bietet Dir mehr Details und Abhängigkeitsinformationen. Standardmäßig werden diese Daten von nexusmods.com abgerufen, aber auch Dritte können eigene Server einrichten, die Du dann hier hinzufügen kannst.",
  "Buy Premium to set multiple threads": "다중 스레드 설정을 위해 Premium 구입",
  "Fix now": "지금 수정",
  "Add Search Directory": "검색할 디렉터리 추가",
  "Reset": "초기화",
  "Theme": "테마",
  "Open Game Folder": "게임 폴더 열기",
  "Open Mod Folder": "모드 폴더 열기",
  "Open Nexus Page": "넥서스 페이지 열기",
  "Create a new profile": "새로운 프로필 만들기",
  "Swap profiles": "프로필 변경",
  "Transfer Enabled Mods": "보낼 활성화된 모드",
  "Transfer": "전송",
  "You don't have any installed mods": "설치된 모드가 없습니다.",
  "But don't worry, I know a place...": "하지만, 걱정마세요. 제가 그곳을 알고잇거든요.",
  "Downloads": "다운로드",
  "No Notifications": "알림 없음",
  "Log in": "로그인",
  "Register or Log In": "가입 또는 로그인",
  "Log In using your Nexus Mods account or register a new account on the Nexus Mods website to get the best experience!": "Nexus Mods 계정을 사용하여 로그인하거나 Nexus Mods 웹 사이트에 새 계정을 등록하여 최고의 경험을 얻으세요!",
  "Log In or Register": "로그인 또는 가입",
  "Run": "실행",
  "Diagnostics Files": "파일 진단",
  "File content modified": "파일 내용이 수정되었습니다.",
  "Source files were deleted": "소스 파일이 삭제되었습니다.",
  "Links were deleted": "링크가 삭제되었습니다.",
  "Show individual files": "개별 파일 표시",
  "Please log in or register on the Nexus Mods website to log in on vortex!": "Vortex에 로그인하려면 Nexus Mods 웹 사이트에 로그인하거나 등록하십시오!",
  "Opens the Nexus Mods page in your default browser": "기본 브라우저에서 Nexus Mods 페이지를 엽니다.",
  "Log In On Website": "웹사이트에서 로그인",
  "Set Dependencies": "종속성 설정",
  "Mod Organizer (MO) Migration Tool": "모드 오거나이저 (MO) 마이그레이션 도구",
  "Start": "시작",
  "Introduction": "소개",
  "Setup": "설정",
  "Select Mods to import": "가져올 모드 선택",
  "Import": "가져오기",
  "Magic happens": "Magic happens",
  "Review": "리뷰",
  "Import result": "결과 가져오기",
  "Cycle": "사이클",
  "Click a connection to remove the rule": "규칙을 제거하려면 룰을 선택하세요.",
  "Nexus Mod Manager (NMM) Import Tool": "넥서스 모드 매니저 (NMM) 추가 도구",
  "Show Details": "세부정보 표시",
  "Logout": "Ausloggen",
  "{{ value }} comments": "{{ value }} 코멘트",
  "{{ value }} comments_plural": "{{ value }} Kommentare",
  "List View": "리스트로 보기",
  "Grid": "그리드",
  "Grid View": "그리드로 보기",
  "No games were discovered": "발견된 게임이 존재하지 않습니다.",
  "You can manually add a game from \"Supported\" or start a full disk scan.": "\"Supported\"에서 수동으로 게임을 추가하거나 전체 디스크 검사를 시작할 수 있습니다.",
  "Breaking Wheel": "Breaking Wheel",
  "Dark Souls": "다크소울",
  "Dark Souls II": "다크소울 II",
  "Dragon Age": "드래곤에이지",
  "Dragon Age 2": "드래곤에이지 2",
  "Dragon's Dogma": "Dragon's Dogma",
  "Fallout 3": "폴아웃 3",
  "Fallout 4 VR": "폴아웃 4 VR",
  "Legend of Grimrock": "Legend of Grimrock",
  "Kerbal Space Program": "Kerbal Space Program",
  "Kingdom Come: Deliverance": "Kingdom Come: Deliverance",
  "Morrowind": "Morrowind",
  "No Man's Sky": "노 맨즈 스카이",
  "Skyrim VR": "스카이림 VR",
  "Starbound": "스타바운드",
  "State of Decay": "State of Decay",
  "Subnautica": "서브나우티카",
  "The Elder Scrolls Online": "엘더스크롤 온라인",
  "War Thunder": "워 썬더",
  "The Witcher 2": "위처 2",
  "The Witcher 3": "위처 3",
  "World Of Tanks": "월드 오브 탱크",
  "X Rebirth": "X Rebirth",
  "Drag to another profile to transfer settings.": "설정을 이동하려면 다른 프로필로 드래그하세요.",
  "Enter download URL": "다운로드 URL 입력",
  "URL": "URL",
  "File": "파일",
  "enter URL": "URL 입력",
  " or ": " 또는 ",
  "Select extension file": "확장 파일 선택",
  "Status": "상태",
  "browse for file": "파일 찾아보기",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Vortex": "Vortex",
  "Workarounds": "해결방법",
  "Profiles allow you to have multiple mod set-ups for a game at once and quickly switch between them. This can be useful when you have multiple playthroughs in parallel or if multiple people play the same game on your computer.\n\nAll profiles for a game share the set of \"available\" mods, but each has its own list of \"enabled\" mods.\n\nDepending on the game, profiles can also have different plugins enabled, separate save games, separate game configuration and so on.": "Profile ermöglichen es Dir, mehrere Mod-Konfigurationen für ein Spiel gleichzeitig zu haben. Das ist nützlich, wenn Du mehrere Spielstände gleichzeitig spielst oder mehrere Spieler auf Deinem PC das selbe Spiel spielen.\n\nAllen Profilen stehen die selben Mods zur Verfügung, es kann aber jedes eine eigene Auswahl daraus aktiviert haben.\n\nJe nach Spiel können verschiedene Profile auch verschiedene Plugins, Speicherstände, Einstellungen etc. verwenden.",
  "Dashlets": "대시",
  "Settings for {{name}}": "{{name}} 설정",
  "Vortex uses defaults to store mods you download and install.\nIf you don't like these defaults or can't use them (i.e. because you need to use the deployment method using hard link and the game is on a different drive) then use these settings to change the directories. Existing files will be moved to the new location automatically once you confirm the new paths.\nPlease make sure you have write permission to the new directories.\n\nYou can use \"variables\" to save yourself some typing:\n - {BASE} is replaced with the base path from the first box.\n - {GAME} is replaced with the id of the game\n - {USERDATA} is replaced with a platform dependent data directory that is guaranteed to have write access.\n\nExample: If you only change the base path to \"d:\\vortex\\{GAME}\" and your active game is Skyrim then all your downloads will be located in \"d:\\vortex\\skyrim\\downloads\" and all your extracted mods will be in \"d:\\vortex\\skyrim\\mods\".": "Vortex besitzt Standardspeicherorte für Mods.\nFalls Du diese Orte nicht verwenden willst oder kannst, (z.B. wenn Du per Hardlink deployst, aber Mods und Spiel auf verschiedenen Festplatten ist), kannst Du sie mit diesen Einstellungen verändern. Bereits bestehende Dateien werden automatisch an den neuen Speicherort verschoben, wenn Du die Änderungen bestätigst.\nBitte stelle sicher, dass Du für die neuen Verzeichnisse Schreiberechte hast.\n\nDu kannst mithilfe von \"Variablen\" Schreibarbeit sparen:\n - {BASE} steht für den Pfad im ersten Textfeld.\n - {GAME} steht für den Namen des jeweiligen Spiels.\n - {USERDATA} steht für ein plattformabhängiges Verzeichnis, in dem Du mit Sicherheit Schreiberechte hast.\n\nBeispiel: Wenn Du den Basispfad zu \"d:\\vortex\\{GAME}\" veränderst und dein aktives Spiel Skyrim ist, befinden sich Deine Downloads in \"d:\\vortex\\skyrim\\downloads\" und Deine Mods in \"d:\\vortex\\skyrim\\mods\".",
  "File Systems store files in two parts: \n - an index entry that contains the file name, access rights, change and creating times and so on\n - the actual file data\nHard Links work by creating a second index entry referencing the same data as the original. The second index is a full-fledged index, so there is no differentiation between \"original\" and \"link\" after the link was created.\nAdvantages:\n - perfect compatibility\n - no performance penalty\n - Wide OS and FS support\nDisadvantages:\n - mods have to be on the same partition as the game\n - Due to fact hard links are so \"compatible\", a lot of applications will act as if original and link were separate files. This includes some backup solutions, tools that measure used disk space and so on, so it will often look like the link was actually a copy.": "Dateisysteme speichern Dateien in zwei Teilen:\n - ein Indexeintrag mit Name, Zugriffsrechten, Änderungsdaten etc.\n - der eigentliche Dateiinhalt\nHardlinks erzeugen einen zweiten Indexeintrag, der auf den selben Dateiinhalt verweist. Der zweite Index funktioniert genau wie der erste, es gibt also keinen Unterschied zwischen \"Original\" und \"Verknüpfung\".\nVorteile:\n - völlig kompatibel\n - kein Performanceverlust\n - Unterstützt die meisten Betriebs- und Dateisysteme\nNachteile:\n - Mods und Spiel müssen auf der selben Partition gespeichert sein\n - weil sie so \"kompatibel\" sind, werden sie von vielen Programmen als separate Dateien erkannt. Davon betroffen sind einige Backup-Dienste, Tools die den verfügbaren Speicherplatz messen etc., sodass eine Verknüpfung oft so aussieht wie eine Kopie.",
  "Handle ": "핸들:",
  "buttons on nexusmods.com": "nexusmods.com의 버튼",
  "Chrome Fix": "크롬 픽스",
  "Download Threads": "다운로드 쓰레드",
  "Set the number of parallel download requests to the server\n\nIf (and only if!) your ISP, the download server or a router in between caps the speed per download request it can be faster to do multiple requests at once (either to different files or to multiple chunks of the same file).\n\nVortex supports loading files in chunks so even if you increase the number of threads that doesn't mean more than one file gets loaded, we try to get individual files as fast as possible so you can start installing.\n\nIf you find the number of threads has no effect on your download speed that probably means your download requests are not limited or you're not reaching the cap for other reasons. In that case, please set the number of threads low because that puts less stress on the servers.": "Lege die Anzahl an gleichzeitigen Download-Anfragen an den Server fest\n\nFalls Dein ISP, der Download-Server oder ein Router die Geschwindigkeit einer einzelnen Anfrage begrenzt (und nur dann), können mehrere Anfragen den Download insgesamt beschleunigen.\n\nVortex kann Dateien in Stücken herunterladen, sodass Du mit mehreren Anfragen auch einzelne Dateien schneller auf Deinem PC haben kannst. Vortex versucht immer, zuerst eine Datei vollständig herunterzuladen, sodass Du mit der Installation beginnen kannst.\n\nFalls die Anzahl an gleichzeitigen Anfragen keinen Einfluss auf Deine Downloadgeschwindigkeit hat, sind Deine Downloads entweder nicht begrenzt oder Du erreichst die Begrenzung aus anderen Gründen. In diesem Fall lege bitte eine niedrige Anzahl fest, um die Belastung für die jeweiligen Server zu verringern.",
  "Meta Server": "메타 서버",
  "Click to {{ clickMode }}": "{{ clickMode }} 클릭",
  "View not-yet-installed Downloads": "아직 설치되지 않은 다운로드만 보기",
  "Release Date": "출시일",
  "Last Updated": "마지막 업데이트",
  "Website": "웹사이트",
  "Score (Metacritic)": "평가점수 (Metacritic)",
  "Restore savegame's plugins": "저장된 게임의 플러그인 복원",
  "Screenshot": "스크린샷",
  "Version of the mod. A warning here means that the mod doesn't follow the recognized versioning standard but that just means Vortex may not be able to provide some of the more advanced features or they are slightly less convenient to use.\n\nVortex supports \"semantic versioning\" (see http://semver.org/) where a version consists of three numbers separated by dots like this: \"1.2.0\".\nIn semantic versioning the first number is the \"major\" version that gets incremented only on a big update that isn't compatible with previous versions so updating may break things (dependencies, save games).\nSecond number is called \"minor\" and gets incremented when new features were introduced.\nThird number is called \"patch\" and gets increased if there were only bugfixes.\nThus \"1.2.5\" should definitively be more stable than \"1.2.4\". \"1.3.0\" should have all the bugfixes of \"1.2.x\" so far but it also adds features so there could be new bugs.\nThese dots are NOT decimal marks, version 1.10.0 is (much) newer than 1.3.0.": "Version der Mod. Wenn hier eine Warnung gezeigt wird, bedeutet das, dass Vortex die Versionsbezeichnungen der Mod nicht erkennen kann. Das kann nur dafür sorgen, dass fortgeschrittene Funktionen nicht oder nicht so gut nutzbar sind.\n\nVortex unterstützt \"semantische Versionsbezeichnungen\"(siehe http://semver.org/), bei denen eine Version drei durch Punkte getrennte Zahlen besitzt: z.B. \"1.2.0\".\nDie erste Zahl(\"major\") wird nur bei großen Updates erhöht, die mit früheren Versionen nicht kompatibel sind, sodass Updates für Fehler bei Abhängigkeiten oder Speicherständen führen können.\nDie zweite Zahl(\"minor\") wird erhöht, wenn neue Features hinzugefügt werden.\n Die dritte Zahl(\"patch\") wird erhöht, wenn nur Bugs behoben wurden.\n\"1.2.5\" sollte also deutlich stabiler sein als \"1.2.4\". \"1.3.0\" sollte alle Fixes von \"1.2.x\" haben, könnte aber zusammen mit seinen neuen Features auch neue Bugs mitbringen.\n Diese Punkte sind keine Dezimalpunkte, sodass Version \"1.10.0\" viel neuer ist als Version \"1.3.0\".",
  "Check for mod updates": "모드 업데이트 확인",
  "Provide Feedback": "피드백 보내기",
  "Describe in detail what you were doing and the feedback you would like to submit.": "자신이 한 일과 제출하고자하는 피드백을 자세하게 설명하세요.",
  "Your Message": "당신의 메시지",
  "E.g.:\nSummary: The mod downloads properly but when I try to install it nothing happens.\nExpected Results: The mod is installed.\nActual Results: Nothing happens.\nSteps to reproduce: Download a mod, then click Install inside the Actions menu.": "Z.B.:\nZusammenfassung: Die Mod wird korrekt heruntergeladen, aber nichts passiert, wenn ich sie installieren will.\nErwartetes Verhalten: Die Mod wird installiert.\nTatsächliches Verhalten: Nichts passiert.\nZum Reproduzieren: Eine Mod herunterladen, dann im \"Aktionen\"-Menü auf Installieren klicken.",
  "Select file to attach": "첨부할 파일 선택",
  "or": "또는",
  "Attach Special File": "특수 파일 첨부",
  "System Information": "시스템 정보",
  "Vortex Log": "Vortex 로그",
  "Application Settings": "어플리케이션 설정",
  "Application State": "어플리케이션 상태",
  "Send anonymously": "익명으로 전송",
  "Submit Feedback": "피드백 제출",
  "feedback-instructions": "Bitte<1></1><2><0>verwende Satzzeichen und Zeilenumbrüche,</0><1>sei präzise und themabezogen. Du musst keine ganzen Sätze bilden. Ein Bugreport ist ein technisches Dokument, keine Prosa,</1><2>melde nur einen Fehler pro Nachricht,</2><3>stelle keine eigenen Vermutungen auf, melde einfach, was Du siehst und was Du erwartet hast,</3><4>benutze, wenn möglich, Beispiele, wie man den Fehler nachbilden kann. Auch bei einem generellen Problem(\"Mod-Installer verwenden dieses Feature, wenn sie jenes verwenden sollten\"), beschreibe eine Möglichkeit, das Problem sichtbar zu machen.</4><5>Bitte gib dein Feedback in englischer Sprache ab.</5></2>Die meiste Zeit wird üblicherweise gebraucht, wenn wir versuchen, einen Fehler zu reproduzieren, um ihn fixen zu können. Je weniger Zeit wir darauf verschwenden, desto mehr Zeit haben wir, um tolle neue Features zu programmieren!",
  "Drop files to attach": "첨부파일 놓기",
  "Click to browse for files to attach": "첨부할 파일을 찾으려면 클릭하세요.",
  "This will attach your Vortex setting to the report, not including confidential data like usernames and passwords. We have no control over what third-party extensions store in settings though.": "사용자 이름 및 비밀번호와 같은 기밀 데이터를 포함하지 않고 보고서에 Vortex 설정을 첨부합니다. 타사 확장 기능이 설정에 저장되는 것은 제어하지 못합니다.",
  "Bestätigen": "확인",
  "This will attach your Vortex state to the report. This includes information about things like your downloaded and installed mods, games, profiles and categories. These could be very useful for understanding your feedback but you have to decide if you are willing to share this information. We will, of course, treat your information as confidential.": "Vortex 상태를 보고서에 첨부합니다. 보고서에는 다운로드 및 설치된 MOD, 게임, 프로필 및 카테고리와 같은 정보가 포함됩니다. 이는 사용자의 의견을 이해하는 데 매우 유용 할 수 있지만이 정보를 공유 할 것인지 결정해야합니다. 물론 사용자의 정보를 기밀로 취급합니다.",
  "From": "에서",
  "to": "에",
  "{{ count }} error": "{{ count }} 오류",
  "Mod Attributes": "모드 속성",
  "Get more mods": "모드 더 얻기",
  "No associated archive.": "관련 아카이브가 없습니다.",
  "Installing": "설치중",
  "Uninstalled": "설치 제거됨",
  "Installation canceled": "설치 취소됨",
  "Finish": "완료",
  "Checking dependencies": "의존성 확인",
  "Description": "기술",
  "Write your own notes on this mod": "이 모드에 대한 노트 작성",
  "Drop {{ accept }}": "{{ accept }} 끌어놓기",
  "Not configured": "구성되지 않음",
  "Attention": "주의",
  "Vortex is about to open an external web page:": "Vortex가 외부 페이지를 열려고 합니다:",
  "Please be aware that Vortex is based on electron which in turn is based on Chrome, but it will not always be the newest version. Also, we can't rule out that electron might contain it's own security issues pertaining to website access.": "Vortex는 Chrome을 기반으로하는 일렉트론을 기반으로하지만 최신 버전이 아닌 것은 알고 있어야합니다. 또한 일렉트론이 웹 사이트 액세스와 관련된 자체 보안 문제를 포함 할 수 있음을 배제 할 수 없습니다.",
  "If you have security concerns or don't fully trust this page, please don't continue.": "보안 문제가 있거나 이 페이지를 완전히 신뢰하지 않는 경우 진행하지 마세요.",
  "Set Rules": "룰 설정",
  "Groups": "그룹",
  "Drag line from one group to another to define a rule.": "그룹을 다른 그룹으로 드래그하여 규칙을 정의하세요.",
  "Right click a line/node to remove the corresponding rule/group.": "선 / 노드를 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하여 해당 규칙 / 그룹을 제거합니다.",
  "Right click empty area to create new Group.": "새 그룹을 만들려면 빈 영역을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하세요.",
  "Masterlist groups and rules can't be removed.": "마스터 목록 그룹 및 규칙은 제거 할 수 없습니다.",
  "Use the mouse wheel to zoom, drag on an empty area to pan the view": "마우스 휠을 사용하여 확대 / 축소하고 빈 영역을 드래그하여 뷰를 패닝합니다.",
  "Target": "Target",
  "Command Line": "명령 줄",
  "Command Line Parameters": "명령 줄 파라메터",
  "Start In": "에서 시작",
  "Working Directory": "작업 디렉터리",
  "Environment Variables": "환경 변수",
  "Icon": "아이콘",
  "Change": "변경",
  "Released on {{date}}": "{{date}} 에 출시 됨",
  "You are not running the newest version of Vortex. Please verify your issue hasn't been fixed already.": "Vortex의 최신 버전을 실행하고 있지 않습니다. 이미 문제가 해결되지 않았는지 확인하세요.",
  "Stardew Valley": "스타튜 벨리",
  "XCOM 2": "XCOM 2",
  "Edit profile": "프로필 수정",
  "Accept": "동의",
  "Downloaded": "다운로드",
  "SSE": "스카이림 스페셜 에디션",
  "File Name": "파일 이름",
  "File Version": "파일 버전",
  "Source URL": "출처 URL",
  "Rules": "규칙",
  "Save in local DB": "로컬 DB에 저장",
  "Rule Type": "규칙 종류",
  "Always load before": "항상 전에 로드",
  "Always load after": "항상 후에 로드",
  "Requires": "필요",
  "Conflicts": "충돌",
  "Recommends": "권장",
  "Provides the same as": "같은 기능 제공",
  "Mod ID": "모드-ID",
  "Logical File Name": "로컬 파일 이름",
  "Version Match": "버전 일치",
  "Nothing to configure.": "아무것도 구성 할 필요가 없습니다.",
  "Other games may require settings here.": "다른 게임에서는 여기에서 설정이 필요할 수 있습니다.",
  "You need to restart Vortex to activate this change": "변경 사항을 활성화하려면 Vortex를 다시 시작해야합니다.",
  "Restart now": "지금 재시작",
  "Group": "그룹",
  "Checking for mod updates": "모드 업데이트 확인",
  "Visit on www.nexusmods.com": "www.nexusmods.com 방문",
  "Mod can be updated (but you will have to pick the file yourself)": "모드를 업데이트 할 수 있습니다 (하지만 직접 파일을 선택해야합니다).",
  "Zuletzt geupdated": "마지막 업데이트",
  "Bewertung (Metacritic)": "평가 점수 (Metacritic)",
  "Path": "경로",
  "Veröffentlichungsdatum": "게임 출시일",
  "Space Used": "사용중인 용량 크기",
  "Space Used (without links)": "사용중인 용량 크기 (링크되지 않은)",
  "Filter by plugin": "플러그인 필터",
  "Select Plugin...": "플러그인 선택..",
  "Must Load After": "이후에 로드",
  "Is Incompatible With": "호환되지 않음",
  "Swap": "변경",
  "Key": "키",
  "Value": "값",
  "Select image": "이미지 선택",
  "From: {{source}}": "{{source}} 에서",
  "To: {{target}}": "{{target}} 으로",
  "Remove this profile? This can't be undone!": "이 프로필을 삭제 하시겠습니까? 이 작업은 실행 취소 할 수 없습니다.",
  "Select a game to manage": "관리 할 게임을 선택하세요.",
  "When you are managing a game, supported tools will appear here": "게임을 관리 할 때 지원되는 도구가 여기에 표시됩니다.",
  "Please select a game to manage first": "먼저 관리 할 게임을 선택하십시오.",
  "Switched game mode: {{mode}}": "전환 된 게임 모드 : {{mode}}",
  "Game discovery": "게임 발견",
  "Stop search": "검색 정지",
  "Vortex uses defaults to store mods you download and install.\nIf you don't like these defaults or can't use them (i.e. because you need to use the deployment method using hard link and the game is on a different drive) then use these settings to change the directories. Existing files will be moved to the new location automatically once you confirm the new paths.\nPlease make sure you have write permission to the new directories. Do NOT use your Vortex application directory!\n\nYou can use \"variables\" to save yourself some typing:\n - {BASE} is replaced with the base path from the first box.\n - {GAME} is replaced with the id of the game\n - {USERDATA} is replaced with a platform dependent data directory that is guaranteed to have write access.\n\nExample: If you only change the base path to \"d:\\vortex_mods\\{GAME}\" and your active game is Skyrim then all your downloads will be located in \"d:\\vortex_mods\\skyrim\\downloads\" and all your extracted mods will be in \"d:\\vortex_mods\\skyrim\\mods\".": "Vortex nutzt Standardspeicherorte für Deine heruntergeladenen und installierten Mods.\nFalls Du diese Orte nicht nutzen kannst oder willst (z.B., weil Du per Hardlink deployst und das Spiel auf einem anderen Datenträger ist), ändere hier die Speicherorte. Sobald Du die Änderungen bestätigst, werden bestehende Dateien automatisch and den neuen Ort verschoben.\nBitte stelle sicher, dass Du in den neuen Verzeichnissen Schreiberechte besitzt. Nutze NICHT das Vortex-Verzeichnis!\n\nDu kannst Variablen benutzen, um Dir ein bisschen Arbeit zu sparen:\n - {BASE} steht für den Basispfad im ersten Textfeld.\n - {GAME} steht für die ID des Spiels.\n - {USERDATA} steht für ein systemabhängiges Verzeichnis, in dem Du immer Schreibrechte hast.\n\nBeispiel: wenn Du den Basispfad zu \"d:\\vortex_mods\\{GAME}\" änderst und Dein aktives Spiel Skyrim ist, befinden sich alle Deine Downloads in \"d:\\vortex_mods\\skyrim\\downloads\" und alle extrahierten Mods in \"d:\\vortex_mods\\skyrim\\mods\".",
  "File Systems store files in two parts: \n - an index entry that contains the file name, access rights, change and creating times and so on\n - the actual file data\nHard Links work by creating a second index entry referencing the same data as the original. The second index is a full-fledged index, so there is no differentiation between \"original\" and \"link\" after the link was created.\nAdvantages:\n - perfect compatibility with all applications\n - no performance penalty\n - Wide OS and FS support\nDisadvantages:\n - mods have to be on the same partition as the game\n - Due to fact hard links are so \"compatible\", a lot of applications will act as if original and link were separate files. This includes some backup solutions, tools that measure used disk space and so on, so it will often look like the link was actually a copy.": "Dateisysteme speichern Dateien in zwei Teilen: \n - ein Indexeintrag mit Dateiname, Zugriffsrechten, Änderungsdaten etc.\n - der Dateiinhalt\nHard links erstellen einen weiteren Indexeintrag, der auf den selben Dateiinhalt verweist. Der zweite Index ist gleichwertig wie der erste, es gibt also keinen Unterschied zwischen \"Original\" und \"Verknüpfung\".\nVorteile:\n - kompatibel mit allen Anwendungen\n - kein Performanceverlust\n - kompatibel mit vielen Betriebs- und Dateisystemen\nNachteile:\n - Mods und Spiel müssen auf der gleichen Partition sein\n - Weil Hardlinks so \"kompatibel\" sind, halten viele Anwendungen Original und Verknüpfung für separate Dateien. Darunter sind verschiedene Programme für Backups und Speicherstandsmessung, daher sieht es oft so aus,als wäre die Verknüpfung eine Kopie.",
  "Chrome requires a change to a configuration file to allow an external program to handle links where chrome doesn't know the protocol. This is the case for the green \"Download with Manager\" buttons on Nexus.\n\nWe can apply this change for you, but only if all instances of Chrome are closed, otherwise it will look like it worked but the change is reset when chrome closes.\n\nTo clarify: we're only enabling support for nxm:// links as used on nexusmods, we're not changing anything else.\n\nIf you'd rather do this manually close Chrome, open the file [object Promise], find the section \"exclude_schemes\" below \"protocol_handlers\" and add\n\"nxm\": false,\nbelow the line '\"nntp\": true,'. Make sure you don't break the format of the file, it will not accept any incorrect or missing symbols anywhere.": "Damit ein externes Programm auf Links mit einem unbekannten Protokoll reagieren darf, muss für Chrome eine Einstellung vorgenommen werden. Das gilt für den grünen \"Download with Manager\"-Button auf nexusmods.com\n\nNur wenn Chrome gerade nicht läuft, können wir diese Einstellung für Dich vornehmen, ansonsten wird die Einstellung wieder rückgängig gemacht.\n\nWir aktivieren nur die Unterstützung für \"nxm://\"-Links, ansonsten ändern wir nichts.\n\nWenn Du die Änderung manuell vornehmen möchtest, beende Chrome, öffne die Datei [object Promise], finde den Abschnitt \"exclude_schemes\" unter \"protocol_handlers\" und füge\n\"nxm\": false,\nunter der Zeile '\"nntp\": true,' ein. Pass auf, dass Du nicht das Dateiformat beschädigst, falsche oder fehlende Zeichen werden von Chrome nicht akzeptiert.",
  "Source": "출처",
  "Install Order": "설치 번호",
  "No rules": "규칙 없음",
  "Drag to another mod to define dependency": "종속성을 정의하기 위해 다른 모드로 드래그하십시오.",
  "Highlight Settings": "강조 표시 설정",
  "Select theme": "테마 선택",
  "Select mod icon": "모드 아이콘 선택",
  "Change Icon": "아이콘 변경",
  "Mod Category": "모드 카테고리",
  "Import from": "..에서 가져오기",
  "Please select a profile to import from": "가져올 프로필을 선택하세요.",
  "No change was necessary.": "변경할 필요가 없습니다.",
  "Must load before": "전에 로드해야함",
  "Must load after": "후에 로드해야함",
  "Can't be loaded together with": "함께로드 할 수 없습니다.",
  "Version matching": "버전 매치중",
  "A dependency rule can accept multiple versions of the same mod. In that case any of the matching versions is enough to satisfy the dependency. This can be useful for example if two mods have the same dependency but one of them doesn't work with the most current one. In that case we can install an older version of the dependency that works for both.\n\nFor details on how version ranges are specified you can google for \"semver ranges\" but the most common forms are:\n - \">=1.2.3\" means: All versions newer than or equal to 1.2.3\n - \"1.2.3 - 1.4.2\" means: All versions between and including 1.2.3 and 1.4.2\n - \"^1.2.3\" means: All versions >= 1.2.3 but < 2.0.0 (not including 2.0.0!)\n - \"1.2.x\" means: All versions >= 1.2.0 and < 1.3.0": "Eine Abhängigkeitsregel kann mehrere Versionen der selben Mod akzeptieren, sodass eine beliebige passende Version die Abhängigkeit vervollständigt. Das kann hilfreich sein, wenn z.B. mehrere Mods die gleiche Abhängigkeit haben, eine aber mit der neusten Version nicht kompatibel ist. In diesem Fall kann man eine ältere Version installieren, die mit beiden kompatibel ist.\n\nDu kannst für mehr Informationen auf Google nach \"semver ranges\" suchen, aber die häufigsten Varianten sind:\n - \">=1.2.3\" bedeutet: alle neueren als oder die gleiche Version wie 1.2.3\n - \"1.2.3 - 1.4.2\" bedeutet: die genannten Versionen und alles dazwischen\n - \"^1.2.3\" bedeutet: alle Versionen >= 1.2.3 aber < 2.0.0 (ohne 2.0.0!)\n - \"1.2.x\" bedeutet: alle Versionen >= 1.2.0 und < 1.3.0",
  "Restoring plugins": "플러그인 복구중",
  "Restoring plugins complete": "플러그인 복구 완료",
  "Loose files may not get loaded": "Loose 파일이로드되지 않을 수 있습니다.",
  "Check failed": "확인 실패",
  "Support": "서포터",
  "No News": "소식 없음",
  "Introduction Video": "소개영상",
  "Vortex Introduction": "Vortex 소개",
  "More Videos by {{author}}": "{{author}}의 동영상 더보기",
  "Scan for missing games": "누락된 게임 스캔",
  "Import from NMM": "NMM에서 가져오기",
  "*crickets chirp*": "*crickets chirp*",
  "Back": "뒤로",
  "Forward": "앞으로",
  "Hold ctrl and drag a line from one group to another to define a rule.": "Ctrl 키를 누른 상태에서 한 그룹의 행을 다른 그룹으로 드래그하여 규칙을 정의하세요.",
  "Use this dialog to select which mod should provide a file.": "이 다이얼로그를 사용하여 파일을 제공 할 모드를 선택하십시오.",
  "This lists only the files in the selected mod that aren't exclusive to it.": "여기에는 선택된 모드에서 독점적이지 않은 파일 만 나열됩니다.",
  "URL(s)": "URL(들)",
  "File(s)": "파일(들)",
  "This table is filtered, showing {{shown}}/{{hidden}} items.": "이 테이블은 필터링되어 {{shown}}/{{hidden}} 항목을 보여줍니다.",
  "Clear all filters": "모든 필터 제거",
  "You haven't managed any games yet": "아직 어떤 게임도 관리하지 않았습니다.",
  "To start managing a game, go to \"Discovered\" and activate a game there.": "게임 관리를 시작하려면 \"Discovered\"로 이동하여 게임을 활성화하십시오.",
  "Search for Games": "게임 검색",
  "Manually Set Location": "메뉴얼 경로 설정",
  "Monster Hunter: World": "몬스터 헌터: World",
  "Mount & Blade": "마운트 앤 블레이드",
  "Mount & Blade: Warband": "마운트 앤 블레이드 : 워밴드",
  "Mount & Blade: With Fire and Sword": "마운트 앤 블레이드: With Fire and Sword",
  "Neverwinter Nights": "Neverwinter Nights",
  "Neverwinter Nights: Enhanced Edition": "Neverwinter Nights: Enhanced Edition",
  "Pillars Of Eternity II: Deadfire": "Pillars Of Eternity II: Deadfire",
  "Show Hidden Games": "숨긴 게임 보기",
  "Custom Window Title Bar": "사용자 정이 윈도우 타이틀 바",
  "Enable Desktop Notifications": "데스크탑 알림 활성",
  "Enable Advanced Mode": "고급 모드 활성",
  "Enable Profile Management": "프로필 관리 활성",
  "Deploy Mods when Enabled": "활성화 되어 있을때 변경하여 배치",
  "Run FNIS on Deployment Event": "배포 이벤트에서 FNIS 실행",
  "Enable Dashboard Widgets": "대시보드에서 위젯 활성",
  "You can choose to either receive automatic updates only after they went through some community testing (Stable) or to always get the newest features (Testing).": "커뮤니티 테스트 (Stable)를 거친 후에 만 자동 업데이트를 받거나 항상 최신 기능 (Testing)을 얻을 수 있습니다.",
  "Testing": "테스트 버전",
  "No automatic updates": "자동 업데이트 없음",
  "Settings on this page can be set for each game individually.": "이 페이지의 설정은 각 게임마다 개별적으로 설정할 수 있습니다.",
  "buttons on ": "buttons on ",
  "Fix Nexus Mods links in Chrome (Only required for Chrome. Requires Chrome to be closed)": "Chrome에서 Nexus Mods 링크 수정 (Chrome에만 필요하며 Chrome을 종료해야 함)",
  "Fix Now": "지금 수정",
  "Download Folder": "다운로드 폴더",
  "Regular users are restricted to 1 download thread - Go Premium for up to 10 download threads!": "일반 사용자는 다운로드 스레드 1 개로 제한됩니다. - 최대 10 다운로드 스레드에 대한 프리미엄 등록하십시오!",
  "Add a Metaserver": "메타서버 추가",
  "Discovery running": "발견하는 중",
  "Stop Search": "검색 정지",
  "Space Used (No Symlinks)": "사용중인 용량 크기 (심볼링크 제외)",
  "Load Errors": "로드 오류",
  "Send Feedback": "피드백 보내기",
  "Title": "타이틀",
  "Please provide a title": "제목을 입력하세요.",
  "Please note: if you send feedback anonymously we can not give you updates on your report or enquire for more details.": "참고 : 익명으로 의견을 보내면 사용자의 보고서를 업데이트하거나 자세한 내용을 문의 할 수 없습니다.",
  "DEBUG": "디버그",
  "INFO": "정보",
  "WARNING": "경고",
  "ERROR": "오류",
  "Copy to Clipboard": "복사 붙여넣기",
  "Missing license {{licenseFile}}": "누락 된 라이센스 {{licenseFile}}",
  "This tool is an easy way of transferring your current NMM configuration into Vortex.": "이 도구는 현재 NMM 구성을 Vortex로 쉽게 전송할 수있는 방법입니다.",
  "Before you continue, please take note of a few things:": "계속하기 전에 몇 가지 사항을 메모해 두세요:",
  "Mods will be copied from NMM to Vortex. This may take a while.": "모드가 NMM에서 Vortex로 복사됩니다. 이 작업에는 다소 시간이 걸릴 수 있습니다.",
  "Your original NMM installation is not modified.": "원본 NMM 설치가 수정되지 않았습니다.",
  "Please make sure you have enough disk space to copy the selected mods.": "선택한 모드를 복사 할 충분한 디스크 공간이 있는지 확인하세요.",
  "A new profile is created inside Vortex.": "Vortex 내부에 새 프로필이 만들어집니다.",
  "Activate": "활성화",
  "FNIS Integration": "FNIS-Integration",
  "Refresh": "새로고침",
  "Starten": "시작",
  "Mod Staging Folder ({{name}})": "모드 각색 폴더 ({{name}})",
  "No deployment method available.": "사용할 수있는 정렬 방법이 없습니다.",
  "See notification for more information.": "자세한 정보는 알림을 참고하세요.",
  "No other games managed": "다른 게임 관리 안함",
  "Mods are staged on drive": "모드가 드라이브에 준비:",
  "Mods can't be deployed.": "모드를 정렬할 수 없습니다.",
  "Downloads are on drive": "다운로드가 드라이브에 있습니다.:",
  "No New Files": "새로운 파일 없음",
  "{{ value }}": "{{ value }}",
  "Moving": "이동중",
  "Moving mod directory": "모드 디렉터리로 이동중",
  "Hide Hidden Games": "숨긴 게임 숨기기",
  "Refresh Issues": "문제 새로고침",
  "Mods Enabled": "모드 활성화됨",
  "ID": "ID",
  "Internal ID of this profile": "프로필의 내부 ID",
  "Customisation": "사용자 정의",
  "Deploys mods by setting hard links in the destination directory.": "대상 디렉토리에 하드 링크를 설정하여 개조 작업을 수행합니다.",
  "Configure FNIS": "FNIS 구성",
  "Check for Mod Updates": "모드 업데이트 확인",
  "Tutorials": "튜토리얼",
  "Nexus Links": "Nexus-링크",
  "Install Mods": "모드 설치",
  "Manage Mods": "모드 관리",
  "No file conflicts": "파일 충돌 없음",
  "Manage Rules": "관리 규칙",
  "Manage Groups": "관리 그룹",
  "Data files": "데이터파일",
  "Master files": "마스터 파일",
  "You can't endorse a mod that has no version set.": "버전이없는 모드는 신뢰 할 수 없습니다.",
  "Mod": "모드",
  "Sorted automatically": "자동 정렬",
  "Automatic": "자동"
}
